請問C朗貼嚮腹肌嗰塊嘢有咩作用？

係消脂定令肌肉變實？我如果本身體脂少用佢，會有咩效果？相信唔可以取代做運動掛，肌肉變強一定要靠鍛練啦

塊野有磁石 會吸你d腹肌出黎

射波準啲

電鳩你d肌肉

暖包嚟

買左唔可以sell?

俾塊野吸走左 (好似係)